馬斯亞係咪曼聯史上最廢9號？

高爾
沙夏
貝碧
花膠
伊巴
渣古

花膠係獌廢到傻

去獌個時已經回塘

慘在唔知要忍佢幾耐

肯定勁過花膠啦

廢得黎懶

懷念渣古

龜頭渣

當年迫肥晒果陣幾勁

去車都係

但係花膠個都唔係必然正選
但廢馬係

有段時間獌係靠佢同ddg兩個carry
而家2個都回曬塘

花膠28歲已經回糖
但fit 果5年真心屈

佢都跟唔上英超水平

好似歐超杯入車仔四球唔知有冇記錯

martial有SoB祼照

佢生涯史上最高峰係咪第一季嚟嗰陣對利個球

當初見佢有突破 有finess shot 真係好有憧憬
可以穩定一季廿球
點知無進步過 高峯已過

去到車個陣 連踢都冇得點踢

之後去返摩納哥又屈機

沙夏廈d下話

法卡奧 都好奇怪下
係曼咁廢 都可以去到車仔

佢唔啱打英超姐
唔代表佢廢既

曼聯9號不嬲無咩代表性
7號先最緊要

係
踢波圖同馬體果陣頭頂腳踢，基本上係mark唔到

11號同18號？

證明本身係勁

華蘭西亞

係 一人之力ko車仔
國王盃嬴埋皇馬

一場内左右腳同頭槌入波

已經開始無咗7號嘅傳統

佢過曼之前重傷過，唔係馬體都唔會免費放佢走啦，傷完之後無曬以前鋪蠻力，對佢隻打法好大影響

車仔嘅board本身就好奇怪啦

著過7號嘅有佐治貝斯, 白賴仁笠臣, 簡東拿, 咸爺, c朗...

華西都叫搏盡踢，無表現都有態度
比件7號Owen就真WTF la

米8都無但戰鬥力爆曬燈,好鍾意佢
真正全能到仆街 後期罰球都有埋

嗰時買華朗都係

已經變咗開口要著7號就俾你著

唔講唔記得佐治貝斯著過七號

dennis law, bobby charlton

呢兩個踢果陣，我都未出世

雲高爾時代

唔好話進步，係直頭大倒退
明明而家25歲當打

佢根本唔係打9號位既料

馬體幾時有免費放佢走？

馬斯亞不論著9號定11號都係2級料

Monaco，我記錯，但monaco 借比曼係想慳人工

Lingard 開過口要著但唔成功

華西其實勁野黎啦
但你同c朗俾 緊係差啦
係曼著7號都幾慘